紀錄post

紀錄檔案.sou

置頂紀錄檔案

日線前日低交交升穿降軌後 今日郤以大陰燭回到降軌之下 並形成新降軌
rsi roc 急降
並跌穿254-259平台區
日線己到bb底部
20ma 轉向下 有助bb通道向下行
弱勢 並以20ma 作為日線轉勢位

配合日線頭肩頂
心理支持25000及前底 24500左右

小時圖
roc 向下 mtm 向下
資金流突然破底 支持跌勢

日線及小時圖皆在bb底位
但由於資金及指標皆劣勢 反彈有限
現水平先開一注沽 估計明日再跌機會比反彈大
反彈目標25500

策略
1. 現價一注 put , 彈到255左右伺機第二注 或
2. 現價一注 ，跌穿250第二注

目標暫睇 24500

p.s 以目前指標睇 穿240機會不大 有機會係242-246左右造雙底

原因 資金流不配合

持倉
14051 0.159 50000（1/3注）
26748 0.229 10000

Support

美股最後高收. 令港股今日有機會高開
維持高開加PUT 睇法~
加位253 - 254

升穿25400 不加第三注PUT .
暫不加中移PUT

美股杜同NAS 小時多項指標都背馳.
日線MACD SAR 出Call signal
但接近20MA.
可能20MA 會有阻力.

支持

差五十點先到上加位
反而中左下加位
加50000股輪

REVIEW 先~

衝動往往好易奶野..
話說~
中移動隻put輪入既原因係因為係電話睇度跌穿左上升軌.
加上市況一般，先玩10000 股少少地玩下..
但係返去發覺原來未穿 )
結果今日收市前走左

0.229 > 0.215 X 10000 = $ -140

On 9 事 之 2
策略上今日講過跌穿25000 開PUT
不過今日跌穿25000 係由高位25262 跌落黎..
跌Q左三百點先去開PUT..
變左止蝕位唔易訂

最後今日收市前sell 50000 股 From 0.065 >> 0.058 -$350

On9 事 3
衝動又係好易奶野..
見到30 min 有背馳 + MACD + SAR 去開LONG CALL 256
結果高位入… 淆就放左..
410 >> 382 = -280

Total 夾埋 輸左770 個大洋~

特別mark 低睇下等自己知道錯乜…

講返今日~
大市先升後回, 最後跌65 點.
收針 呈待變形態, 係前底 13/11/2018 附近收到~ 都算唔錯~

圖︰
一直呈降軌，20 天線及BB轉向下移，利淡
不過日線MTM 同ROC 背馳中.
主要可能成交唔夠既關係..
不過RSI 就跌到得37~

值得留意頭肩頂仍然有效，資金流跌穿0 軸.
即使MTM ROC 都有背馳. 但都要等日線有足夠signal 才可以確認轉勢
暫日線以25313 21/12/2018 的低位作警戒位

253 – 259 為密集區,
未穿20 MA 或 MACD 出call signal 前.
於253 – 259 以小時圖決定加PUT~

小時圖︰
以小時圖睇, 資金流出配合跌勢, MTM 尾市收窄但ROC仍處於高負值
20 小時線 25326 於日線阻力相近
253 左右為有利開沽位置…

MACD 收窄及 KDJ 低位出cross,
不過睇埋30 分鐘的ROC 及MTM 有嚴重背馳+曾經出針~
MACD + SAR 幾乎同步出signal
明日有機會反彈
(除非美股今晚大插500點以上)

反彈先睇25300

利申︰ 14051 x 50000 股 (1/3) 倉
止賺︰未定
止蝕︰25450 – 25500

G持

衝動，加上睇得淡友post多易有睇淡傾向，未到signal都心急當signal到。

所以我唔入了
明明睇好 又要叫沽叫跌

你係day trade?

會 但而家玩輪過夜

今朝手痕又加返琴日走果五萬put lun
一買就坐
今日收陽燭
全走long put

收市大陽燭升穿day high
唔留

一陣如果跌穿25380 應該係加沽位 255全走
不過冇錢沽了

<< 此POST 已完~>>
今晚會新POST 再記過